二手MUSTANG 2.3定CAYMAN定R35好

養緊架BENZ 想出多架2座跑車仔玩下
BUDGET 60內 呢3架都係最中意既頭3位 價錢又岩
本人就想出MUSTANG多D 年份最新 又未試過肌肉車
應該好過出14年CAYMAN或07/08 R35 ?

Mustang 2.3

SLK 350

Slk63

Mustang啦 muscle car一生人要渣一次

Mustang > r35 > Cayman

R35
都叫gtr

2.3 揸乜鬼muscle car

利冇錢買

5.0都係60萬尾 可惜我唔算勁鍾意mustang

07/08 十年車 新d就爆筆直

2.3係咪唔洗買

唔想兩架b

Mustang 2.3 真係no la
muscle 車買乜鬼ecoboost

mustang ecoboost

要快唔會揸muscle car，而家求其一架跑車都屌打muscle car，美國款嘅車係揸佢嘅美國味

slk邊有63

Mustang 大陸都係31萬人仔全包
肌肉車用來買長途架
跑吐露港哂左

SLK55。記錯

係就SL55啦

渣緊R35 冇投訴

987 Cayman R

718都over budget

我又唔好飛既 夠行就得

60萬買架r34好過啦 真心型

14 cayman s or boxster s for sure
第一 佢係波子
第二 水平對向引擎低重心
第三 車輕好玩

二手911

Mustung啦一定
一來二手一定有人接貨
二來r35 cayman周街都有唔特別

Sick ball
But i prefer Cayman spyder

CAYMAN
揀車同揀女人一樣，要玲瓏浮凸

CAYMAN係咪一定要上S

波子係高級D 但係野馬渣出街爽好多

呢個筆直既r35

2.3 邊忽爽？

係 cayman係四缸 s係六缸
引象中好似係

係

唔係

三架車最少人接就係mustang

718 cayman s變咗4 cylinder

2.3不如咪玩野馬
你自己都話唔特別鍾意

My bad
不過s同non s差好遠

個款

得個殼冇料

Cayman S 唔S 都係6 缸
718 Cayman S 唔S 都係4 缸

俾成60 粒為左部 mustang 2.3
美撚聽到真係笑撚死
入面d 料
睇其餘2部好過
想渣mustang 你飛去美國 租黎玩下仲抵

個個都話好膠 唔出了
等新屋入伙租多個車位就出CAYMAN